2) Astus ette:
Jaan Liwer kaewab et Jakob Normann on Metsast 5 parringi puud ärra raiunud 6 tolli latwast jämmetad kahhe sulla peält.
Kohhus on moistnud et Jakob Norrman on kässo wastane olnud ja ei olle mitte keik moisa winud maksab 3 Rubla 2 Rubla saab Moisa ja 1 Rubla walla laeka. On maksetud.
